戴偉浚都幾黑腳，去邊隊衰邊隊咁款

之前貝利降左
去新隊雖然好似無出過佢，但佢算當黑，加盟隊牛津聯原來又係唔掂既，三場輸撚晒
英國似乎唔岩佢踢，不如轉去德國或者意大利啦

比d時間啦 19歲

20歲？

去中超啦

係英國踢業餘試下啦 而家未正選位置根本表現唔到
咁少落場亦都進步唔到，去英甲坐冷板凳不如去低級少少聯賽磨練下

咁講，貝利同牛津都係護級隊嚟嘅

得罪講句戴囝踢港超大會打正選都未夠班

憑咩轉意大利德國 番黎港超未算

吹大左啦，校隊都未必爭到正選

返黎把撚

做外援喎

德國確實最適合東亞人發展 大量日本仔係德國成功
英國比較注重身型 玩高Q 大棍

努力 加操下練大隻d先

確實俟

Overrated，街場siuma 都未必踢得贏

學界以下

馬俊偉就識 邊撚個載偉俊

港超level起碼=英冠
浚囝未夠班回流

唔入廢隊邊有機會出場

美欺都比人話踢街場唔得 戴偉浚唔掂合理既

又矮又無速度力水又唔夠人大
仲要打防中

啲人係咁反佢就知佢將來會勁到仆街

學下華弟啦 由低踢

睇多次原來英甲得牛津零分

柒到盡頭咪有正選踢

阿仙奴夠零分啦

返香港由街場開始踢起先啦

返黎香港 去下話 人地英國人黎架喎

見到一個比自己成功嘅人就要踩就係連登精神

佢喺英國就算冇得出 但係訓練始終有一定強度 都會學到嘢 到廿五六再諗

身體質素唔好
技術又唔係超班
暫時應該喺英國諗下點樣搵自己嘅最佳位置
19歲唔洗怕有無正選踢住

叫林智堅幫佢搭路去德乙啦 學下德文應該岩佢踢

兒登垃圾最鐘意踩低自己友

雖然一睇個留言就想笑9你
但望一望番港超 我真係笑唔出

sorry 港超係英乙中遊質素

麥巴比？

你有追開英甲英乙就知
根本係黑人世界

拉舒福特？

一陣就會有人話人地外國人點同
青訓都專業D啦

佢都算由細到大係個邊踢啦🤔

人地依家係牛津聯球員，去邊到踢輪佢話事咩

身體質素已經比人差，天份又唔高
根本就唔關歲唔歲數問題
睇佢踢過幾場，對比之下根本就唔夠氣
跳又唔夠高，係幾好既就係唔貪波
最多都係一隻工兵

真係on撚9
用全世界最勁既後生球員比
離地到仆街

最重要係個註冊制度基本上冇對外援有限制

拉舒咪撚攞出嚟啦